有邊個可以打機打到toyz甘成功

Band 3 中學中五畢業
有玩信長既人都知76toyz個名
後來轉打Lol，拎撚埋S2世界冠軍
果時既toyz中路真係好撚勁
到退役開台次次1萬人睇，賺到fat fat
之後仲做撚埋英皇電競總監，年薪過百萬
真係人生勝利組

甘你老母

條女又正

散佐啦

散左仲好喇
條女一睇就知唔會做老婆果D款
屌左咁耐 TOYZ有賺

條女似雞

Pewdiepie

Toyz有冇米五

始終後生 又有返咁上下樣
點會咁樣阻住自己發明星夢
不過toyz有賺

一黎就大佬

佢仲矮過關sir

佢堅稱有米7

乜水？

我睇佢覺得得155

賺到笑，屌佐甘多年

有錢咪得

見過真人有米7

166到啦

有撚咩，我145佢高我半個頭

加埋增高鞋墊咪米7

Ching咁短都cow到咁多女

條友唔gel頭矮10cm

佢同他首差唔多

講錯左
他首真人=toyz

我淨係可以渣林寶，勞斯萊斯我唔夠高上車

人生然家d女食淨可摸耳彈d俾我

我唔同高過我既人做朋友

牠首打橫定打直計

你碌尻仲短

之前開個台都賺勁多
BTW 甘你老母

連登仔呢D垃圾
靜係識笑人矮,又話人地條囡係雞
人地又無犯法賺到錢又屌到MODEL
你地做過乜?

努人做人都要比人屌呢樣果樣 啲hater照下自己個樣先

食唔到就話人係雞 好笑

中國人黎

S2.......

係自已鍾意既野攞到世界冠軍 係幾威水既

佢早期太貪走去簽十年約每個月5萬？
之後隔一年中資開始燒錢個個百萬人仔一個月(未計直播)
神j奇生涯總收入應該多toyz 幾倍

林國華

甘你老母
文盲？

甘你老母個閪咩
仲有認真覆佢唔撚屌佢嗰啲傻閪
成班死返5p啦

最成功係佢講普通話，打入台灣市場，唔使響香港崖，打機俾班窮l 睇

應該冇米7但唔算矮 至少有米6

shroud pewds lifecoach

甘甘甘甘甘甘甘甘甘
2much4me

佢條女仲係處黎 我屌過

真
香港開donate同sub都要俾人屌
收錢幫game宣傳又唔得
要貼錢打機俾班乞衣睇

起碼台灣人肯課金

tokido

對遊戲理由最高既選手

當年Allstar勁到癲 果時既感覺好似全場連埋旁白都唔知佢想做乜 贏左之後全場比佢開左竅咁

佢依家絕食流球女打路人場又係痴痴地線
其他人玩可能唔work
但佢球女技術同觀念頂級 前期刷錢控場保AD
中期睇住佢由sup變到>ap+ad真係痴線

HKA 果期都好撚勁啦 可惜唔比用3個韓仔
一係上路爆 一係AD爆 果陣都幾可惜

真心冇佢比壓力肯定迫唔倒ahq / FW 進化，佢退左之後明顯台港澳每況越下，當年hke 明星隊真係聲勢浩大

佢最近開台玩柔依勁撚到仆街

我地電競師之光

最難得果幾年帶埋佢操埋流利普通話
同埋識左好多台灣人
同埋少量本土台灣語
宜家開台派下膠,走下數
D台仔又肯捐錢
比著香港,即刻block左你隻小丑

普通開下台,打下solo rank
佢一定仲係top水準
但打番比賽一定唔得

佢早期肯返大陸開台 神早上岸啦 不過依家都搵到食既.

痴線, 佢係半個台仔
你諗下佢係強國開台
你睇會發生咩事

佢hka個期其實仲勁過s2 個時 . fit到爆 , 唔係dinter垃圾 + raison停賽根本輕鬆入worlds

咩係絕食流球女 即係點 可唔可以講多d thanks

你撚有145 比盡142

bo5力挽狂瀾 但都係一場之差入唔到world

無知到咁波台狗收皮啦

好耐無見人講牠首了

實力係唔錯既
但真係好撚串
對d工作人員好差

s5巔峰

佢有玩信長？ 我都係lol先識佢

達哥

條垃圾回哂塘
成部錄音機咁
出post笑我獌都推唔過1頁

鄉下仔，沖出黎柒😂

有無人可以成功過佢

toyz耶撚黎，佢話冇婚前性行為。

都唔知玩左幾多場先剪呢場

其實佢份十年約係幾錢人工
BTW HKE時期D隊友真係廢到仆街,特別係個丁特,廢到咁都有人簽

睇佢live玩左幾場 我覺得佢用呢個玩法爬分會升得好快 不過佢依家只係開台娛樂 所以爬唔爬分都唔重要了

本身台灣都冇人才。佢身邊d人都話佢技術只係普通人，但觀念搭救，當年唔用佢都唔知用邊個，下路雙排用左2個韓位，同埋我相信toyz心諗想當年帶球z都拎倒WC, 現在丁特沒差吧

乜水啊？無人識你啊

打機就打機啦 成乜撚野功
咪又係死矮仔一個

就算得米三啲女都係揀佢唔揀你

咁你又over咗

比利卡 比利那那
伸展魔力

派派幫幫
優美魔力

巴美露古拉露古
高強魔力

普路普普路
溫柔魔力

佩露坦佩頓
爽朗魔力

魔法舞台陣

今日請左幾位PRO PLAYER黎講下TOYZ依個人

HSBB: 我坐係到佢都係得咁高

DL: TRASH

KREPO: 條J得2CM

SCARRA: 扯左都係得咁多

REGI: 吔屎啦柒碌胎屎

照你咁計香港人賺最多係55開盧本偉啦
又係玩信長玩到出晒名
轉戰Lol s3世界亞軍
之後直播平台每年合約1千萬人仔
雖然而家收左皮
但佢早幾年賺既錢 仲fatfat

如果佢唔自爆真係大把世界
廢又廢過toyz娛樂性又唔夠樣又柒格又衰
但佢呢幾年收入toyz一世都未必有

戰隊總監

唔係話我打沉你 香港打機搵食真係食得屎
Toyz做到香港電競top個堆都係得咁既收入（唔係串佢 係鄧佢可惜）
相比其他行業 如果你做到top 都已經買左起馬一層樓有多

我覺得55開實力勁過佢啦 只係輸比faker

佢依個年齡做到總監 仲想點
電競又有大把發展空間

佢應該都可以話係YouTube let’s play嘅開荒牛

佢唔會廢過76toyz啦
講信長佢white個朵真係出晒名
講L以前 美韓陸服都上過菁英1000分樓上

屌你老母我toyz粉黎

S2 佢真係mvp
tpa參加世界賽嗰時係用nexAbc
所以scrim 嘅時候喺輸晒排包尾
根本沒人當佢地係一回事

正式打嗰時就用toyz
s2個時候佢真係領先得好誇張
orianna karthus anivia 冇輸過lane 同cs
嗰時佢只係啱啱接觸嗰遊戲冇耐

全港最勁ap carry
開post挑機點知轉頭就比人贏左
之後即刻紅撚哂臉咁話三盤兩勝至啱
好啦比你贏啦76toyz

至於s2個冠軍 就好似s1 fnc冠軍咁
你可以話佢係當年世界第一
不過都係留黎打下飛機好啦
過多排s12都就黎 重掛住s2?

好唔鍾意佢為左打入台仔市場講埋啲on9野同表情

咁又唔好咁講，到過頂點既人想點打飛機都得係合理

唔通老馬又唔可以講佢世杯？
Pele又要封咀？
MJ啲戒指又要收埋

打開比賽都知到世界頂點係幾咁難，無論幾耐之前我都咁尊重

做效果揾食啫
如果佢target香港人
一早食屎啦

其實真係咁勁就s2之後都繼續打啦
根本s2個陣就冇乜競爭
為左少少錢就退役，根本一啲體育精神都冇
faker呢啲就真係值得尊重啦

lol世界冠軍 用錢買唔到
要配合隊友 技術 對面失誤
我拎到嘅話都會打足一世飛機

咁又點？咪又係要奶台仔鞋底？

S5夏季賽勁撚到冇睇咪撚鳩up啦

不嬲肯認中國人既台仔都可以返大陸搵食

甘你老母
你係咪盲撚咗呀5P仔

比愛回家香港人睇得啦
扮下IT9比你地笑, 搞下誤會, GAY劇情
香港人最鐘意

牙路真高富帥

雖然個冠軍有水份，不過條友真係天生小丑好岩做直播

原本開台係咁ON9....

Toyz係連登不嬲地底泥

原來劉先生有睇post

開台可唔可以講多少少廣東話

始終台仔成日以香港=中國

Btw 你全家HKE

白日夢生於呢個時代發撚過toyz

咁你比盡133

我自小有病 全家都130 最多

弱智唔影響身高

po埋上自己fb
班台狗都唔明

當年皇族個JG廢撚到戅鳩 55開俾Bengi住到仆街

啲隊友太廢所以後期贏唔到姐
同韓仔比唔敢講
但76一定勁過晒na+9成eu

佢講嘅係 國語

唔通奶港仔鞋咩 等渣兜都似

刀5g冰个泥- -樓主傻b🤣

矮過J霸

咩似呀擺明就係

矮仔反應快

Aj 真係好撚勁，可以係大陸打到一線隊，月收應該過十萬

條撚樣成日拎e樣黎打飛機架啦，話同期個個係大陸搵勁多錢，又唔諗下係佢自己拍門，又簽hke之後想反口，
性格決定命運咪係咁囉
雖然佢而家都唔差，搵到食，但如果佢個人唔係咁西，一定唔止而家咁，要開台做小丑囉

以55開開始直播個期計，一定勁過toyz ，好撚多個隻，有無睇過架你？ 娛樂性就各花入各眼啦

個個都岩岩接觸架啦，如果唔係佢撚有機會咩
因為佢玩過信長，所以玩lol dota類上手快
之後韓仔開始玩起，即刻超哂全世界頭啦

竟然有人識wdd，神一般的存在
當年aoc 香港人水平都算好高，唔止wdd仲有好多勁人

以開始直播果期計
要計梗係計prime果期
唔打職業後實力係點都無分別喇

就算係最高峰，都唔會好大差距
又話人娛樂性，又樣衰，唔係講直播？
比賽想要咩娛樂性？

我講返清楚
職業上toyz >white
直播上睇過二次white同d精華 真係唔岩睇
Toyz好多時都係開台時仆街串人
55開係內外都係個撚人

你覺得toyz真人好nice? 而家咁霉先要開台時做小丑ja
以前出哂名串77

串係串
但white俾人爆左咁多獲+平時streaming 直程係仆街

笑死我toyz屎真係有上連登

佢係遲左好多
仲要冇返大陸開直播
但尋晚話自己儲左有1億了

鍾生
一出世就富三代

聽佢9up 撚d台仔咁你都信埋一份

簽晒合約都有得反口仲要講到自己冇問題咁
btw佢做小丑真係好有天份

好想知你憑咩話toyz會勁過55開？睇直播要睇勁既我去睇現役職業選手好過啦
人地55開收皮之前一路係鬥魚一哥，娛樂性唔夠？

大陸人係鍾意睇white 呢類
越仆街越on9就越紅

上面應左
職業成就上同prime期打線toyz係點都贏線 white多數係隊友做主角
娛樂性上岩大陸人口味掛

係 我好記得佢有一次用廣東話開台
之後佢係到講左句 香港人咁醒點會好似下邊d傻仔咁呀
（下邊係指 比錢個班台仔）

93m sub都可以唔識，其實有d恐怖

佢好似 入過男童

個個公衆人物都咁講㗎啦

s2同s3比

好似 sauce?

agger
甘佢老母

Toyz S2基本功好撚強
拎咩英都屌打人
食兵全部跟分鐘什至超哂，當時佢係可以比人殺3次食兵都仲贏人地
當然S2競爭無依家咁大
依家大家都玩微操作
就算佢當打時期同faker依類型選手比都係差小小
但佢依然值得人地尊重

佢個時唔係簽撚左hke返大陸既話今時今日地位分分鐘只係低過肥狗
話哂第一個中國香港人拎冠軍

真心覺得開哥娛樂性好過toyz 9up功力好勁

Aj而家上路來講係LPL一線尾
佢除左坦其他都唔勁
強化版MMd咁囉
最近仲俾人換走埋
不過佢都搵幾多下嫁啦

好多葡萄。。

系

佢玩信長出身

係lms勁有春用咩 電狼橫掃lms添 出到去咪又係比人撚狗

White淨係打輸faker 咁都輸toyz?toyz連同faker打既資格都無

同佢同一間中學既係人都知啦

外國笑波子

咪傻啦 比賽根本睇版本英
個版邊個玩得多場版本英個選手就越勁
垃圾55開淨係識玩個版最勁既飛斯俾人BAN左廢撚到
76toyz個版係農夫時代 殺對面幾次都唔夠打兵仔多錢 又壓唔到經同錢 用團戰角等打團 仲要成個賽程冇人玩咩人到LB 卡薩丁爆擊塔隆依種見到人就秒既

係咪loser

吹到上天既lms非韓最強中路 maple去到LPL俾人撚狗

清唔好自爆啦

比人換走先好 姿態坦哂

佢揾唔小錢 住般含道

所以佢咪話有邊個可以好似toyz咁勁囉

收皮啦佢，群埋啲不良少年係中學蝦蝦霸霸剃光頭就知佢入過去啦

話S2有水份個班係咪真係有睇worlds, S2一定係最難打既worlds
當年除左TPA ,實力相近既有M5,azf,we,clgeu,ngs,你諗下有邊一年worlds有咁多隊實力接近既隊? s3 得omg 有得同SKT打下,s4 三星2隊屈晒機,s5 skT得EDG算係對手,S6,7 印象中有得爭冠軍都係3隊韓國隊+皇族
有邊一年worlds好似S2難打?我諗冇

今年

有一隊屈機唔代表易打就係難打先打唔贏skt s3 fnc都唔弱啦大佬 s2成個環境都未成熟 s3開始強度明顯高好多

直頭應該話韓仔真正掘起左之後成個worlds 都變地獄mode 撞到韓仔=輸硬 隊隊就係諗計打贏韓仔 韓仔就係最難打既boss

S2鬥屈姐

S2果時拼傷害就贏，

而家逆風都可以隨便逆轉 根本2個遊戲

我係TOYZ 死忠，佢YOUTUBE D片雖然廢，但我都會睇幫佢刷流量，只係純粹香港人支持番香港人。
你話佢講國語食台灣觀眾條水，如果佢一開如淨係打香港隊、開台講廣東話咁呢個世界無人會識呢個香港人TOYZ。
有時唔洗咁多批評，TOYZ可以話係一個代表住香港打機人成功既例子，學下單純咁支持下。

唔講其他國家，淨係講澳門，ddc成就已經高過toyz 9條街

佢唔係講過自己做過倫敦金咩

本身幾鍾意睇佢
但係宜家開台做效果做得太過
悶啦

你睇人地拍片開台講台語普通話就知
講番廣東話,台仔唔會睇
講台語普通話洗撚理你班香港人睇唔睇咩
wtapps 收果8蚊香港人都屌哂鬼
旨意佢地開飯真係等乞食

贏到m5真係好癲

比人條屌都仲甘 你老母真係抵屌

佐你老母

當年信長佢係LOSER已經有料 估唔到去到LOL仲撚勁

認同 其實一樣小學雞先睇

得九歲先會睇

利申九歲

講得岩，toyz都自認半個台灣人咁滯，台灣開台就係鍾意效果搞笑，香港人反而屌佢做效果

我冇話之後個d 易打只不過話s2係最難，因為太多隊實力接近，任何一隊拎冠都唔出奇

佢地唔係簡單打團戰咁贏 係遊戲理解上贏

41分推可能信長都有 但佢地搵到豹女做呢個角色反而好有標誌性 果時豹女仲係用黎打中 谷爆ap 2下Q打到對面殘血或者死
但TPA Stanley反而用一個最需要耐性同冷靜既玩法
慢慢A兵A塔
仲有stanley用慎打贏jax仲用jax打贏慎呢個畫面
真係J死我

咁點會係最難 最難打係掘起左既韓仔 有掘起左既韓仔先係最難打既世界賽 因為你根本無可能贏咁制

最唔最難唔敢講 但水分一定無
S2最強嗰2隊 M5同AZF都比佢打贏 咁都叫水份高？
M5喎大佬